到底陽光可唔可以爭氣d，搵次出既野可以好飲

9成產品比維他屌打，出咩芒果汁蘋果汁柑香菜檸茶，一係甜到糖尿，一係怪味，得罪講句，得菠蘿特飲同O蜜叫飲得落口

最重要，2017啦，而家都講緊健康飲食，有機生活，陽光你間垃圾公司夠薑仲係出 " 無果汁 " 既果汁 都算啦，你用化學品，居然仲可以咁難飲，真係食屎啦

呢盒垃圾7.9 ，得甜味，咩荔枝味都無，屌你仲衰過本身自己既荔枝特飲，炒撚左研發部d人啦.......

但佢蜜瓜味豆奶同椰子豆奶真係世界級

agger

陽光檸檬茶好正wo

ching, 你地連呢2盒野都覺得世界級......咁你地應該好忍到甜wo.....

我飲蜜瓜奶低糖ver，都覺得浸味超怪+ 超甜

陽光係可口可樂既寄生蟲

In 蜜瓜荳奶 we trust

隻橙汁根本就係芬達

我都飲低糖 但真係好好飲

呢樣真係世界級
十秒飲撚哂

有冇咁好飲呀，吹大左喎

柑香茶不知幾好飲

澳門特產

得蜜瓜豆奶可取
其他都太甜好難飲

btw陽光唔值用7.9去買 我成日等ok 10蚊3盒先買

香港都有啦而家
叫做甜少少既橙汁

硬係覺得香港版隻味係爭少少

以前次次過澳門都要托2條返嚟

我都覺柑香茶= 橙汁 其實陽光隻橙汁都唔錯，微酸，浸味幾正宗

維他有特登出過堆垃圾挑機

飲左一啖 成盒掉左 仲要大盒裝
蜜桃茶又勁伏。味道似 壞左/爛蜜桃味！

蜜瓜奶

我都覺得陽光好撚甜。而維他又好似愈來愈甜

陽光嚟講，只飲椰子奶 無同好？

蜜桃茶agger
屌佢用化學品溝d垃圾味出黎!!!! 不如用小小錢買d真果汁啦

飲到你變左gay